同一個即將會見嘅人五個幾月後去旅行

前幾日搶到平機票 本身搶之前只係同佢提起有平機票搶 冇諗過最後一齊去 其實我同佢諗嘢都幾似 之後個劇情如果大家唔係變做對方嘅另一半 可以點

洗唔洗咁快諗定

唔知自己應唔應該後悔

可能你地一個月後一齊左然後四個月後散埋呢

sp

認真 呢樣我都諗過

我唔想搞成咁

去旅行一齊咗 返到嚟帽咗

我冇咁易派帽比人

旅行太寂寞易出錯啫

正正太寂寞 搞到訂左飛

臭雞

係喇係喇

睇唔明你講咩

樓上啲人都睇得明喎

可能去唔成呢

都有可能